[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

Day44

簽咗全球聯署未？

希望大家唔好將關注當成任務咁做
呢個算係樓主嘅一個心願
希望大家入嚟唔係為做而做
因為12人嘅消息只會越嚟越少
關注度亦都會越嚟越低
所以我希望大家唔好將關注12人當成任務咁做
而係將佢變成一個習慣

或者要等好耐
但係我哋一定會等你哋翻嚟架
個post都可能要開一兩年
如果將個post當成吹水post咁
大家都可以無咁大壓力

入嚟唔好淨係留一個推
你可以分享下心事或者同樓主9up下
放鬆下 傾下計咁
當然你都可以回應返#1

樓主都會繼續整合12人嘅消息
只係希望大家唔好太大壓力

Day 43
Retweet

Day 44
Retweet

1

Pish

推

好似好耐冇見咁

推呀！！！

Tracy. B

基

八仔

推 已成習慣
每日都喺ig share
希望身邊嘅朋友會記得佢地

午安pish

Push

同我上

得你一個睇內文

今日有冇RT

推左先

1/6

牙基

上

嘉

希望可以平平安安咁翻黎香港

Last seen within a month

幾時嚟到

Day 44

依排主要retweet無回post 我垃圾

Twitter 好需要大家！㩒入整合list篤幾下家屬都講，我哋一日繼續爭取廣泛關注，佢哋好處越大！

希望大家唔好忘記十二位手足..唔好放棄佢哋

#save12hkyouths

反對
係1/3 呀
本席表示強烈譴責

牙朗...

無Noti ....

Twitter 好需要大家！㩒入整合list篤幾下家屬都講，我哋一日繼續爭取廣泛關注，佢哋好處越大！

希望大家唔好忘記十二位手足..唔好放棄佢哋

#save12hkyouths

由由

會等到的

牙曦...

每日必做！

快死了...

有RT就ok

催係咪去玩啦

睇啲訪問心upup

已簽，推推推推

就嚟自動del ac

我都係 一齊Keep 住

冇心情，唔嚟住

Yo

Last seen long time ago..,

訓咗幾耐呀

今日落雨 唔嚟lu

基巴
原來有連登仔連Uber 救護車都唔識

4-9...瘋狂醒...

快手200個 唔少得

屌牙推

唔係好掂喎

每日必做
Tvb 戰線 派嬲
Twitter retweet

Rt

牙基無視我

請記念我..

眼裏只有自己

好！ 每日上嚟報到

我覺得比人幫過嘅一定會記得
佢哋冷軍點會記得

Rap

Sor 呀催 我小眼訓

係....

好糖糖一齊follow 樓主

CLS Nobody 612 已經做緊嘢

見到個日子真係

幫手簽個德國聯署

叮飯食定繼續訓好

叫春 有無清同我一樣依家每逢過節都好似對唔住手足咁
每次過節日都諗起
有人今年無得同屋企人團聚
有人以後都無得同屋企人團聚

真..CLS

一齊瞓...

食飯先啦b

Tracy B

遲下連呢個都冇

pish

push

咁仲慘，佢地想比佢地幫過既人比番程的士錢佢地，但完全冇人比

我都仲喺床...

我食完再訓

好驚

中秋嗰日真係特別sad

唉
真係唔識講

仲以為你嬲我

好

笑咩

攤多陣

我覺得可能收台算啦

特別係中秋..

基巴...我嚟喇...

你係咪成日捕我

翻得黎未啊

打算係

新年中秋特別諗起佢地 我地就同屋企人hehehaha開心唔落

最好日日twitter下

電話交唔到錢遲下個number可能比其他人用

嬲咩 邊有咁易

今日已Rt

糖糖好親切
一早追蹤左基爾b

加油啊樓主
我地一齊等佢地番黎香港

#savehk12youths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओंकोबचाओ

無方法可以交到架？

麻煩大家真係撳入去retweet

崔仔啱啱睇完 冇乜野可以RT

國際線有任 請每日推Post

有呀 twitter都有rw
不過身邊朋友睇ig多

你呢

唉
希望佢哋早日回家

hea

慣左唔打字
因為通常sad到唔知講咩好

RT咗未

Okay hea下幾好

係呀, 可能個個關注緊Trump Trump 嘅健康...

會keep住整合 開post

推呀屌

終於唔係喺尾我叮飯先

又有巴打叫基基做B

同樓主傾下計 減下壓

連登係gay佬平台嚟

有時間 都入一入黎

SR

keep住retweet

特朗普最早五日出院 大陸網民: 根本在演戲作秀!

RT

好返又唔比

已經食彈食到唔洗豬嘴了

老實講句, Trump 咁有錢, 食咩藥都得喇...

你入啱po 了

Yes

錯過了Online lecture

好返第一個打佢地

咪就係班小粉紅真係好on9

唔夠人呀

繼續推！！！

你係咪日日都等緊我捕你

咁會點

諗你巴定絲

真係要人

華春瑩嗰班都唔敢亂出聲佢地真係7.7

2

推呀

巴定絲都咁愛佢

3

學唔到野，要遲ｄ先

4

成肚蟲了

5

華春瑩驚再衝出來柒會再比國際笑班小粉紅比人笑開就由9佢

一陣食lunch嗰陣RT吓，叫埋隔離同事一齊吖，順手share 埋俾 frd!！

好想知之後會點

好似睇戲, 戲名《選戰》
Donal Tump 領銜主演

係喎...你唔講唔覺...

Donald Trump

6 食lunch未

全部都祝願康復

雞

落街買個飯返屋企上lecture

7未啊 啱啱起身仲好眼訓

連金仔都打慰問電話

推推

諗起有個post係金仔屌7習大大

啱啱上完

好想知習帝中, 小粉紅會點...

8 啱啱起咁爽

珍

中咗都唔會公佈啦

真好

學學

契細佬都唔幫佢...

啱啱個堂悶到 個prof 又唔upload ppt聽條撚咩

有用post 推！！！

Up

早堂喎 師兄

我操！美國肺炎攻擊咱們大大衰軟必豬

牙催

已rt

食飯未

RT 未？？ 簽名未？ Share 未？ 食飯未？

年

多謝你牙年

一齊睇落去 我都好想知

我最後由麵改做飯

閪b

基還好？

應份嘅

未

頭先太攰瞓咗冇食

閪b笑死

他們只是剛好不是我們

有道理...

開緊飯還好

勁驚

其實呢單都關我哋事
之前都講過
我哋每個人都係第13個
除非移民
如果唔係下個比人安排官派律師嘅可能係我哋

食飽先有力推

閪

但其實唔想食好唔鍾意泡菜但屋企人留左比我

全日都有堂，想死

RT哂
希望佢地頂住

簽左

我都有睇
即刻rt

推！

I know that feel bro

我都希望係

清好波

同佢地講返啦

一早簽到嘅都簽曬啦

都要食埋先

頂住啊

好可愛

唔浪費食物好事黎

其實我哋可以keep住寫信過去唔一定係中秋先可以寄

要支持佢地先要照顧好自己
大家都要保重 見字飲水做尖

係咪好可愛呢
催B

泡菜真係好難食

會的會的
你食咗飯未

食左lunch未？

係咩 由由好聽啲

啱啱食完
準備訓

樓主 你好
今日入嚟報到

笑4

你咪

懷疑睇唔明先會覺得我標題黨

RT左未先

咁食下午茶啦

我愛樓主

催b可愛好多

差啲嘔左

睇醫生啦

擁

姐係未嘔

咁早

放心啦
樓主好基架

很頭痛今晚要早瞓

燈

真係有幫你睇住佢 又多2個

飯飯

有我照顧

大大力推多下先

基with me

幸福

包包

互推

記得時常check車❗️❗️❗️
記得時常check車❗️❗️❗️
記得時常check車❗️❗️❗️

[突發] 有家長車俾狗搞，可能家破人亡

唉好擔心但又好似冇咩做到

見字食飯

蚊仔食飯未

收到

再嚟就嘔

今日時機到左

坦白講 其實而家都無咩野可以做

人地正式落案起訴左 預估坐完都會放返落來香港

國際線真係要做野都只能等佢坐完都唔放返落來個下

而家要叫基b?

食麵ok??

無車 幫推得手推車

推車

Retweet 聯署 保持關注 關愛基爾

攞定膠袋

一定係你啲飯頂胃

多謝你

大家幫手多多share有關十二港人嘅報導，比佢哋嘅家屬知，亦都比國際社會知仲有好多人著緊佢哋

係你噁心

ok我都係食麵

其實呢個都係其中一個我咁關注佢哋嘅原因之一……

推樓主

唔想洗碗

做肥料

推爆佢

繼續推

可惜唔係個個都知咁
殺到埋身先知驚

好似第一次見你話笑 但係你取笑

繼續RT

唔好客氣

點解一提到樓主+基，就會見到你

你唔係仔咩中伏 走啊

盡力

樓主記得食飯同瞓覺

瞓醒又唔想食

有唔使擔心我

係呀但樓豬是個好東西

口不對心

所以我撐屎屎

認同

你唔食同唔瞓嘅話
我會gay你

今次對咗 發自內心

咁等食晚餐啦

針拮唔到肉唔知痛

攞咗表未？

差啲唔記得咗你都係仔

真 全世界其實要正視

Xi is angry, angry

pushhhhh

我都係好似越來越少人講

閪b啦，咁獨特

爭取機會

我都有睇㗎

call me CB

Pushhhh

越嚟越少消息

又係巴

決定每日提你食飯瞓覺同飲水

由b

RT 未？？

我有飲

禾平凡人

見佢哋個Ig fb越來越少更新

藍屍嘅心態
唔關我事 唔好搞到我

日久生情

CB

又話食麵

唔是gay 剛好喜歡樓主

比人捉左去食狗飯

我就是我 是顏色不一樣的煙火

究竟有幾多個真係冇棍嘅

一陣點都要食

十點先食飯

呢張圖
我都好似有一排無擺過出嚟啦

有feel

推一推

你加油

佢唔會消失

食飯先啦唔好餓親

好心 唔好再鼓勵佢

太安於現在

有情人應該終成眷屬

PUSH

咁夜 辛苦你唔好胃痛呀

泡菜飯

Oush oush oush !!!

好難食

推到船員現身

想訓教

Tui

剩係想要5萬個簽名都難

屎屎對你最有心 已經幫你睇最好

加分

推！！

推一推先

代表佢地都仲未放棄

Twitter

簽個名關注下12條人命都咁難

瞓陣先啦

推
未做嘅快啲做咗佢

不放棄

謝謝你

我哋都係

null

真 Twitter 需要大家

所以要加油，話俾多啲人知

撐住

我會對樓主好

9廢青緊

點解可以仲未夠人

日日上

Pushhh

10 唞吓再嚟過

再努力啲

做任務！

比frd話過我 叫我唔好日日講

由由食咗咩

希望大家唔好忘記十二位手足..唔好放棄佢哋

#save12hkyouths

腸粉包包呢

咁佢簽左未

合埋眼都打到

去食飯先

我都好中意基基，不過唔係你個隻

叫埋朋友一齊！

未 ，諗住去食牛肉麵

飯飯食咩

一陣去..

鹽酥雞 珍珠奶茶

想飲

Bug lunch?

做呢d唔係咁難姐

Twitter @twitterhelpbot
Reddit
Tvb @sayno4tvb 連登每日有post
聯署

陪老豆覆診覆完診食飯

以為好耐 但原來㩒幾個制就完
Share 俾朋友仔

大家幫手簽呀

up

Tracy B呢

涙涙 食飯未？

是咪瞓晏覺

食咗炒飯

咁渣

凍檸茶定凍奶茶

兩樣都冇飲但奶茶冇得輸

希望

認到你了

真

推多下

一早簽左啦

一齊retweet

d基佬去哂邊

晨曦

食飽飯 繼續推

唔好淨係喺呢度推
send 俾frd FB IG Twitter

食咗咩仲有Twitter

可能基緊樓主

啱啊 個人10個咁

暴力push

yes ar

係咪多人運動緊

奶綠珍珠

喺度

諗唔到有咩講住
推完再諗

正

真嘢唔好講出嚟

咁唔好阻佢哋啦

無力一推

有力

宜家先知尖沙咀好多黃店

幫你

小正

我等著你回來

推 有無得pin

what happened

一陣再去retweet

Retweet link #2

so gay

真心 change. Org 除左食人血饅頭之外係冇撚用的
你白宫聯署都叫做逼美國講2句

幫

催催 有人揾你

Hi

英仔

總算等到

食咗咩

簽咗 辛苦晒

Twitter 都需要大家

幫推

其實有咩人會腐皮

仲未食

呢到個磁場係咁基
因為樓主嘅緣故

搞唔掂

快啲食

狗

基又瞓 今晚又唔洗瞓

食日本野

瞓唔到都合埋眼唞唞

Tweet

壽司

其實仲有一個聯署可以令外國討論香港問題架

每一個都是第13個人
佢哋係人命 必定要救回來

佢成日追住我笑死

哭能左。。。
就黎釣魚釣到比同事拍膊頭

咁多位午安

好心佢

頭先瞓左陣了

唔知大家會唔會有好大無力感 日日聽住各種壞消息 好似咩都做唔到咁 btw please save 12 Hongkongers

每日都係抽小小時間做，人人都做嘅時候
先至會有更加多人去關注

推返

少少 不過都唔算咩都做唔到 只係影響力細啲
都唔代表無用 所以繼續加油

起碼呢度仲有一班人關注緊
當你感到無力可以入嚟 一齊分擔下

積少成多

原來係咁

＃Save12HKYouths
#save12hkyouth

頂緊 唔係幾ok

準備去上堂

係咪我

洗唔洗係後面頂住你

你係唔係變態佬

何出此言

天佑義士

樓主好 有心

你啲行為怕左你

仲有三個鐘先收工

明明咩都冇做過

搞唔到gag

me好人嚟

衰在過份熱情同用呢個太不雅了

加油 開始倒數

開心學習

嚟喇

推！請簽署

唔好叫我OT呀

推多4下

唔會！

下次傾

好我都去忙了

咁再推多四下

#save12hkyouths

不要忘記不要放棄

催淚師

面

你食麵撈唔撈屎

尿做湯底

樓主我到了

主人

好多人有做貼紙師 放心

有點難接受

閪閪

主人
RT未？簽聯署未？？Share 俾 frd 未？食下午茶未？？

男友

習慣就好

retweeted ! 一定唔會放棄

餐包

RT未呀？？

緊係搞掂曬先喺到留個遺言

唔好死

加油

美股買邊隻好

醒左

我地唯一可以做嘅野

講笑啫 未死

食完牛麵

我訓醒了

我以為你哋組隊食牛肉麵

沒有

瞓著了幾耐

到最後得返我一個食

樓主飛機撚 屌佢老二

What

仲影

3個鐘掛

特登影俾你

去西了

唔使返工咩你

我都想食

咁咪搞掂

下次

設緊

下次冇你了

都好既 你夜晚睡不著

睇醫生未

返緊

盛行

想叫你同我西 驚西左

循環黎

依家？

想食

唔啦 遠西了

簽左了

不要問

循例

我寫信先

以為得深夜先復發 依家日頭都復埋

想4

希望佢地快啲返來到時你就會瞓到

保重

其實可唔可以斷根

係我真係日日唔放心

曦曦

你get到我地講乜？

砍掉

George!

我未喊你唔好喊

我哋可以點做

無情巴好
多謝

愛你曦曦

叫朋友簽名

月月

唔get 不過睇落唔似好事

hello
我又潛左水一排

勁shy lo

一早send曬 不過我唔係講呢樣

見到好多熟悉既名字

好憂心

dont shy never mind

愛你曦曦 唔好cry

大力一推

光速屌西師

我愛你有冇好啲啲....啲啲

記得拜我

因為真係乜都做唔到

就係好耐冇見你上水

冇事架

人生冇22

曦曦唔好喊

心好累 就快病

屌原來係咁解

想認識我？

難搞既其實

要保重.....

我鐵人

唔想

短期目標仲有12個手足要我哋去救

連登太多五毛同假膠
有時睇到嬲，只好做cd rom

post都推唔到

要頂住

好搞笑

慢慢搞

如果覺得攰 就休息一下 我會推埋你嗰份

又係，block極都有

頂撚住啊啊啊啊啊

係咪又要唱歌

RT未？？簽聯署未？？Share 未？？

btw 好想搞下探手足活動

天使你好

揾議員幫幫手

牙B...RT未？？簽名未？share 俾 frd 未？

太陽蛋......

小肥加油

做緊啲咩都會覺得
咁簡單嘅嘢已經有手足做唔到

鐵人 頂到精神

你仲要返工 你抖下就真

勁好聽！！

頂住
我哋仲要長時間作戰

係咪10月12出次級制裁

奇俠

一人做啲

我都覺

樓主而家每日都會幫大家開POST
唔洗大家自己開POST 去諗點樣打內文去叫人幫手做
變相大家可以慳好多時間 直接跟住做 / retweet

維持關注度好重要

講係

屎break

想問樓主借張紙巾🙏🏻

擔心你

要堅持呀膠椅

笑死

用哂

小年....

曦曦俾自己放個假 我哋唔辛苦 可以繼續

染紅

啱啊 人人做啲

係 間唔時下水比你知我未死

U QQ

呢款戴豬嘴都流眼水

我今日都冇乜推

大家

基巴

Feel sad

崔

笑吓就好.....一陣都好

你笑就真 想你同樓主笑多啲

吹水還吹水 樓豬未答鍾意推人定被人推

飽飽記住share埋俾frd

邊到有歌聽

推人

一齊

最簡單既嘢偏偏最少人做

主席，我動議一日開一個聯署倒數post

翻工就恰著點算....

直接恰

你唱咪有囉
支持男友唱歌

食嘢

要唱歌慘過死

冇心機

去廁所洗個面

或者行開下 行下會精神啲

我有心gay（基基你）

呀姐望住...

唔好啦 名草有主雖然大家唔識

返工真係慘過死

斟水先....

攞表去後面排隊

有排.. 同大家吹下水

係

依個星期都唔係好笑得出

樓主係1仔
歡迎0仔嚟溝樓主

唔記得帶

祝匯豐渣打好運
另祝電腦大爆炸

佢唔係0咩

推...

似0 wor
成日想比人推

小英呀

我真係唔知係羅志祥 屌

想一齊推？

Ok乖乖地

攰

笑撚左

咁比我推啦

係小連豬

我知心痛你

你講咩

冇計

佢講屌你老母

1234567891011

1314151617181920

想訓

攰就訓啦

其實唔想g 比我靜下

又唔瞓

佢再瞓 又聽朝先瞓

努力推RT

曦曦是最好的

好人無好報

爾

會嚟嘅

定係樓主其實係10仔(1、0皆而，不過偏愛做0仔)

@基爾 求回應

乜

樓豬鐘意推人

RT未？？有冇share 出去？簽晒聯署未？？有未叫埋朋友簽？

好肚餓 又想食叉包喇

Still

個post仲係熱門 繼續推

多謝樓主，好有心

睇完未

佢哋依家仲要冇消息

Still...

樓主

睇到啲人成功就諗起點解佢哋咁黑仔

唉

不過都冇得怪

我哋一定可以救佢哋返嚟㗎 俾啲精神

時間問題 相信會返黎嘅

冇俾佢地幫過都要記得啦
幾多手足靠佢地安全返屋企

會....一定會

兔仔
記住RT

食飯

佢呢個時候轉型係正確決定，只求佢哋平安

我要進來了

某東區大型屋苑

Pushh

叫唔醒

念念不忘

推

其實最後見唔見到律師?

仍然官派律師

???

Fat X 精神！

Push ar

隔離攬炒巴個post半粒鐘30頁都上唔到熱門一
連仔是咪唔比認真post上熱門

你自己認你係1仔
唔好再話我屈你係基

認真呢
BTW，fol咗攬炒團隊&攬炒巴個twitter未？

Low已fol
極度懷疑連登如果係follower推post效果會減底

攬炒巴個post喺我平時個位到

佢有提12位義士

*低

今次啲大粒嘢都好識善用知名度

連仔個熱門壞㗎

有手足搞個聯署都比人恐嚇，人哋攞自己出嚟冒險都係想幫香港
你唔係唔簽呀

德國聯署搞手被港共恐嚇

今日討論分向

有自稱探子團隊
勒索12人家屬 同攬炒巴

你個嘢壞咗呀.gif

咁撚仆街
有無詳情呀？

佢片入面提 冇更多了

ok
睇睇先

反而第個巴打開既就上到

攬炒巴現真身

我聽到話幾十萬

但資料真係太少

係，得嗰兩句

應該唔關探子channel事

唯有努力keep住個關注度

好驚變左攬炒vs探子channel
一陣又搞到好似david事件咁

咁無得玩啦
前者可信度高咁多

唔似

請王茂俊（假韓寶生）交代一下點解代表其他英國手足又籌錢？

又咩事

抄？

晏d追po

一波未平

追你老味咩抖下啦牙曦

又鬧

嬲u呀 冇事先做到世界冠軍

突然有啲亂

牙朗唔好嬲我今晚會早瞓真心應承 瞓前一次過追曬po就完

真係有少少 耐無睇tg青爐

你睇完好早啲瞓

題外話
希望大家做金魔法師之前諗清楚
唔好亂課金

請王茂俊（假韓寶生）交代一下點解代表其他英國手足又籌錢？

王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

500$

知道留意到你地all監督師

佢同探子有關既咩

攬炒巴

煩

亂

等

其實唔想理
但又驚比有啲人食人血饅頭

RT哂佢好快姐

好多野都唔想理

等等會再開post

大家RT曬未

原來時間過得咁快

RT未？？ Share 未？？

last push

依家先44

事實

12港人送中︱黃店自發製作#save12hkyouth鎖匙扣 民主派區議員派街坊冀持續關注

多謝

仲有幾耐

365

辛苦樓主

可摸以快啲

喬佢可能365*2

唔好

想加速

*2

心小累

去抖一抖先

蘋果又有料爆 種種消息指向中港合作拉12人

是日電台
【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

齊上齊落

Push 願平安

一定要身體健康

戒左登都忍唔住上水

嗨去咗新post

lm

口裡說一身體卻是零

推到全世界都知樓豬喜好

Sigh

德國聯署！